讀書讀到好似有情緒病

有無人傾下計
起身個陣同自己講今日要做啲咩
打開部電腦睇左陣notes 乜都唔明
係咁伏低 企起身 行黎行去
好無助 又無人幫到咁
有一刻想掃哂啲野落地
但又同自己講唔可以咁
隔左陣又回復返情緒失落個陣感覺
有無人試過呢種感覺

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

讀緊咩
degree?

Degree, 外國U

咩科黎架

Management

無興趣？

Where？

都仲係停左係死背既階段 未搵到樂趣

UK

咁大獲?
Management 無咩野讀架咋喎

用啲理論控制下身邊既人就自然會有興趣

我都係 讀到超大壓力要睇醫生

買架單車夜晚踩下
利申 過來人

有無咩興趣嗜好

讀垃圾科都讀到叫救命

我覺得唔需要太過話要去識朋友，我讀大學時，都是需要做projects 時form groups，認識到其他人，傾吓計，但我唔expect自己會同人交心，只是一日過一日。唔覺得有乜問題
你要搵出你煩惱的根源，讀書問題既話，就盡早KO啲功課先，咪塞到最後一星期先做，到時一個超樂觀既人都做到顛

得閒走去運動，跑步遊水乜都好

我都係 都係外國jj
曾經因為情緒病gap 咗兩個sem
開sem 3日已經覺得好想死

有
試過考試前 壓力大到頭暈左幾日
考完即刻唔暈

驗下智商會好啲
未必關情緒病事

我就係趕緊死線既人 完全咩都諗唔到

係咪香港人既通病
除左讀書仲有其他壓力？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》